法國港女ptgf愈來愈加價 好離地

由最初1k屌靚女
到依家2-3k
最新要4k先確保靚女
雖然係陀地ol

A09

邊度揾

tg group

真人有女

呢排玩開中學生好抵玩
同距食下茶木已經濕晒

有冇報告

邊度搵

唔同OL
OL淫好多係真
又冇gap

搵到個，2000，可以任舔腳

係，所以去廟街算，200蚊快果隻。。。

清試過？

Undergrad囡囡幾錢？

有冇tg

1k係前輩講
呢個年代2-3k基本

唔清楚
只愛OL

妓女唔係女？

ching有冇玩陀地

有冇介紹呀大佬

房錢又幾百

陪食個飯都都600/ hour

樓主真人有女

法國定港女

樓主憎人有女

阿嬸你都啱？

ching有屌過女..？

真人差啲試過

圖又無
link又無
乜都無
食屎啦你

細蚊仔記得洗白白

班雞圍標 前排2800/q
抗疫價2500

衣家唔知 狗屎垃圾都係統一價 但service有不同
死毒撚啲錢冇錠洗抬起晒啲價

毒撚儲儲埋埋真係多錢
玩哩D好肯洗錢

我以前見過6-700， 都幾靚下
遠古時代

Share plz

相？

關你能事咩
女又唔敢溝雞又唔敢叫落酒吧又話多人

都唔知點搵tg

有冇指定著格仔裙？

最衰都係美國量化寬鬆

你唔叫咪得有冇咁渴？睇少d啦，精蟲上腦影響判斷力

嗰啲企街仲污糟過公廁喎

玩到貴哂，以前包女d女唔會出古惑，而家個個都口講一對一包養，實際受緊3，4個人包，慘過去㩒鐘仔

求contact

馬交開番就無野

唔係毒撚d 錢點洗？

好過課電子雞啦

起碼人地問起你好唔好屌果陣
你都叫識答

同埋 記得奶西
玩腳 鞋

港女OL 對屌西腳我敢講嬴晒成個東亞地區

而家好難搵中學妹妹喎

ptgf 好乾淨？

轉基囉
大把零仔免費屌

公廁不嬲都係share用架啦

所以搵到個肯扑野既女朋友真係慳好多

俾人屌到闊哂 個西就真係無gap啦
Ptgf為扑野 要傾計無gap去溝女唔好 使乜叫ptgf

我而家每次想叫雞就馬上除褲打飛機
試過喺街邊突然之間心血來潮走去後巷打

打完飛機之後就會覺得自己慳咗幾千蚊冇去叫雞

好有成就感
推介樓主試下

打一次飛機慳幾千

一個月加加埋埋差唔多慳番十幾二十萬

咁嘅話一年就慳一兩百萬

好快就可以買樓

141HG垃圾都1300up, ptgf 點講都好啲掛

其實一樣 你溝女都要用錢

屌埋閪幾錢
如果一部Iphone價錢, 可以無套大力抽插16歲學生妹隻窄鮑
彌補學生時代遺憾, 都可以接受

iPhone xr

唔通關少咗大6雞 真係貴好多

咁既價錢夠去澳門屌 model

澳門果啲多唔多有病
硬係覺得果邊無咁小心

相比3K 1Q溝女平好多

有冇4k 我哋OL相？

比開5k屌幼幼學生妹，ol 呢d 幾時有錢都玩得學生妹可遇不可求

嗰陣個風啱啱起啲女咪參考酒店叫雞價錢囉
而家發現就算加價四倍都大把人俾錢就愈來愈貴

又邊度

不嬲圍標 合謀定價

Supply少左好多

cls
d 13 14歲小妹妹己經恨錢恨到咁...
咩世界...

仲要冇服務！真係把幾火！

link呢dllm

有冇聽過特首講野
林鄭月娥：巴士公司已「蝕到入肉」 不批准加價將影響服務

同樣地, PTGF 已經蝕到入肉, 不加價將影響服務

人地安全措施做得足過班港女啦

想叫雞就落街買舊豬肉屌

分分鐘雞

link呢屌

仲未有 Link

個價低就冇咁多人想入行

樓主死A09撚夠膽叫雞咩

咁巿場就係冇兩全其美 點都要有取捨㗎啦
一係就要多啲新血
一係就禁低嗰價
永冇中間架

有價有市

正正經經叫隻雞la
做撚壞市

佢玩個d唔同level

我影下相都月入5萬
拍下訓覺都平均$600 一日
比你屌一次收3000都唔係好貴姐

10幾年前上網睇中學學生妹都1.5k

我識人做 3000 16-17歲

毒撚做壞規矩
建議送d冇腦柒頭去打巨人針

你睇吓啲電子雞咁撚猖狂就知咩事
都話叫班毒撚去叫雞架啦
啲電子雞冇人幫襯咪會走去做真雞囉

有時聽到成30歲都未撚破處
我真係笑撚左
大佬 富士都係500 會唔會窮撚到500都冇

唔破咪唔破囉 折墮到走去幫襯電子雞

根本同炒樓一撚樣 本身根本唔值嗰個價 係俾班唔識玩既友仔炒高晒嗰價 水份極高

Channel 嚟㗎喎

圖3中間
三上黎架喎

咪踢爆啦

寫陀地嗰啲 100% 假相
無參考價值

十幾年前d學生妹純情好多，只係搵零用錢
而家d女出黎撈係買名牌

試過識到條學生妹幫佢由50蚊買條二手底褲
氹到佢250入殘廁打飛機，之後8百屌埋
雖然唔係處都好撚回味

可能真係三上等錢洗呢

全部假圖黎wor ching

我知呀

點解我無依d經歷

以前容易d
就算屌唔到
幾十蚊幫佢買條底褲
都好易會肯同你傾吓計講淫野

PTGF隨時仲污糟

A360都加價

最少無乜廢中廢老會屌

利申：試過奶ptgf個西

以前屌過條 阿嬌mix 娜姐 好撚正

咪撚幫襯 早幾年 1k屌真學生妹

你同奶公廁塊廁所板有咩分別

PTGF經驗少，D架撐唔識洗，差好遠

上次食件東華妹，果件套校服搞完10點幾第二日冇洗又話要番學
放左學又著同一套見我
第二日摸，篤精都仲係條裙度硬左

冷衫日日同一套索一下味就知個個都攬過成年冇洗。

重要要自我介紹先有得屌

你就爽，屌你